有冇多啲呢類歌推薦？

極少聽metal
本身亦唔太中意metal
最盡都係聽Slipknot 跟著就係Linkin Park
反而呢隻真係好入耳
想搵啲類似呢種 順耳嘅riff 有啲scream 但又唔會噪耳
定其實得Marilyn Mason先做到呢種感覺

Push

Marilyn Manson邊度metal

點形容呢個genre

類似Nine Inch Nails嗰類嘅比較soft啲嘅industrial

Rammstein